[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Бони и Клайд**
---
---

Как действовали дым и краснодипломщица...
Поссорили...

---

Они работали сообща...

---

Далее нужно создать прецедент...
Далее они вышибают девочку...

---

Концы по любому на парня...

---

Но что пиздюки уже в то время токае умели...
Должен был быть взрослый...

---

Хотя ..

---

Это был их блин комом...
Который завис на долгое время...

---
---

Они всегда подбирают одиноких...
Или там девочка с мамой...

---

Потому что там быстро и легко...

---
---

Их что то связало в свое время...
Ну там родители общались...
И в общем то покрывали друг друга...

---

На самом то деле шалава Мариночка в деле...
Связующее дым...

---
---

Но шалавочку маринучку нужно рассматривать немного с другой стороны...

---

Ее приключения в другой школе...
И какие там деманы жили...

---

И Мариночка у нас появляется в (9-10) классе...
Не помню...
Десятый...

---
---
```
- Ю.А. вы в упор не видите этих демонов! Или все же видите, но всех!?
```
---

Я даже не знаю как это описать...

---

Вот с тобой сидит демон...
В открытую смеётся над учителем...

---

Ты даже глаза не поднимаешь...
Тебе ставят 2 или выгоняют из класса...

---
```
- Ю.А., не смотрите на этих уебанов, смотрите только на меня, и продолжайте урок!
```
---
---

У Ю.А. был интересный конфликт с дымом...
У дыма братиц загнулся от передоза...
Ну хули семейка такая...

---
И его просто желели...
```
- "ой, ой, ой!"
```
---

А Ю.А. было похуй...
Дым че то там бузил...

---
```
- Ю.А., у них рога ростки!?
- "...!-)"
- пусть растут, по позже отпилим!
```
---

У доски стоишь на математике...
Хуяк к классу поварачиваешься...
Застывшие, прям на твоих глазах оживают...

---
```
- у ебанные демоны!
```
---
Л.А. улыбается...
```
- "где ты увидел!?"
- да вод же сидят!-)
```
---

На них когда внимание обращаешь...
Их прям канифолить начинает...

---

Недостаток внимания, что-ли!?

---

Стоишь, ну учитель мучает вопросами...
А деманы начали ёрзать...
Видимо хвосты лезут...

---

Хуяк перекрестился...
```
- !-)
```
---

Макс аж падает со смеха...
Эти хуяк застыли!




